暫時唯一諗到救poly手足嘅方法

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推9

推10

推11

推12

咁搞以後連記者都無得去示威現場

推13

推14

記者琴晚已經唔俾入

睇戲嘅話去到呢啲位只可以靠重型車輛衝破防線，不過現實世界咁做太危險，而且犯法，所以千祈唔好咁做

記者好似唔入得……

救唔到理大，以後都唔會有示威現場

唔好，記者係唯一能紀錄現場的人，佢地被清走，對被捕者更沒保障。

唔洗咁急走 繼續留守 龜縮大樓

係元氣大傷，集中打返經濟戰

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大